［係咩新玩法？］行街被人拍膊頭，唔知有冇中伏

有冇巴絲遇過？
頭先係葵廣毒自行行下街，行緊去地鐵站無啦啦被個男人拍膊頭問認唔認得佢

咁我呢排返工攰壓力有啲大，第一下真係以為自己認唔到人 條友就話好耐冇見叫我幫下手拎埋啲嘢佢，一望係張傳單咁嘅嘢但係好奇怪係摺起咗嘅 咁我就起疑冇拎到，開始想走

條友就露出馬腳 繼續話認得我係上面棟大廈返工但問題係我冇 咁我就雞咁腳加快速度離開 再望返轉頭條友已經唔見咗

咁我走開咗之後就即刻check自己袋同褲袋，check哂全身，好彩又冇嘢唔見咗，又冇多咗啲可疑嘢

有有巴絲都遇過？我都幾肯定自己冇認錯人，因為真係冇係個頭返過工，所以都幾肯定條友不懷好意，有啲不安

認錯人 sorry

迷暈煙

叫你john jim plan

頭先先係紅磡見到兩個女仔比個男嘅拍膊頭，唔知佢地識唔識，但係我就見到個女仔好似唔認得佢咁

嚇死人咩

但係你差我成皮

我試過
又係係葵廣同新都會出面
拍完我搏頭叫我，我話認錯人
跟住死都要話我係識佢
最後我講一句我唔識你架！就走左
回頭望見佢冇好似正常認錯人果種疑惑
而係似去搵下一個目標

拍膊頭 死老豆

傳聞當年李小龍係街被人拍膊頭
無耐就。。。

拍我膊頭做乜撚野呀

成日都有人話認得我，痴撚線

有同黨係後面打荷包？
你銀包係咪後面褲袋？
有冇孭背囊？

依到唔准食煙

廟冧呀

你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀？

Eaxc7ly 呀

冇呀係袋，check哂冇唔見嘢

咩樣身材身高？

小心d支那人

睇得唔清楚，男人，少少肥，好似藍色衫，詳細真係唔記得

有少少口音，唔肯定係唔係

你係咪叫光頭王先？

我都試過 係新都會的士站對出
不過個日心情差加趕緊車 佢一拍我膊頭我望一望佢好似想塞張紙比我 我就縮一縮膊頭再加聲屌！就行走左

你唔拍我咪唔食囉

應該係基佬搵男伴

如果被拍的人不抗拒，就拉去開房。

你唔食我咪唔拍囉

一模一樣咁濟

健身公司派傳單 times 附近F字頭果間用左好耐

你放手我咪唔食囉

屌你老味 肯定同一個人 又係拍你膊頭 肥肥地 矮矮地 有日收工 拍鳩我話 派埋哩張收工 叫我幫幫手 幫佢拎左張野佢 我真係睬佢都有味

今日大埔都見到類似嘅人
不過唔係拍我，係拍後面個阿嬸

落降頭

有無見過R請食飯支拿人黨？

試過一次係時代廣場比人搭膊頭問我記唔記得佢
我唔理佢
仲要係咁追住我話係我小學同學坐係我後面
明明唔撚識佢

我向西洋菜街試過，差D屌佢老母
我見好似D偽韓𡃁仔做

派咪派囉
做咩要拍人膊頭
仲要扮識
好撚on9

cwb 灣仔都見過
絕對有同黨 同佢手上有d野

係支拿,之前差佬拉過一次
但佢d野道具蒸發得好快,無証明

淨係試過係葵廣等人
無啦啦有個男仔行過黎問我佢似幾多歲
問完走撚左 唔知做乜嘢

葵廣門口好撚多美容問題黨
又有啲老人家或坐輪椅叫人捐錢
仲有咩保護海龜協會
煩過閪

問卷

荃灣旺角都遇過一模一樣

1.冥婚個啲邪野
2.毒品
3.傻佬
留名等解答

哦就係你
見你上連登所以想知你id
仲唔比我引到你自爆
巴打太靚仔

仲有講電話太大聲

唔通我拍你個頭咩

屌 睇得明既應該都係老鬼

你有壓力 我有壓力
你拍我膊頭做乜撚野呀屌你老母

旺角菜街、荃灣地鐵站都有遇過類似
又係搭膊頭拍我，扮好耐無見咁，但我瞄一瞄好肯定唔識佢
就咁直行直過無理佢，但我諗似係傳銷狗／健身狗

lm

扒王之王代言人

會唔會係傳單中間夾左野
你拎左就屈你錢
之前係fb見過有人分享

健身狗嚟
嗰次我忍唔住大聲屌佢老母搭乜撚嘢膊頭

Sales囉 哩啲sales用得啲仆街手法都唔方賣好野啦

我都試過 大大聲屌返佢轉頭 我都就收工呀 咪撚阻住啦
咁岩我拎住盒外賣

光頭王！

最撚憎人三唔識七拍我膊頭

未解決!

人有三把火，頭一把膊頭兩把
通常啲人想勾你魂魄就會將啲火拍熄
之後你會荒失被佢拉去簽野、買野

拍膊頭認真唔老黎

你有無留意佢拍你時手心收埋一張紅紙？
呢種叫做轉鬼仔
養鬼仔養到咁上下覺得唔利主人
就可以用呢種方法轉過畀人
以免佢纏自己一世

可唔可以打9佢 又合法

我都試過，係旺角彌敦道等巴士，有條撚樣走埋嚟畀張嘢我，我話唔要，佢都係話「派埋呢張就收工，幫幫手啦」，講到好似好趕咁，之後我一路話唔要，佢就嬲9走咗去

明明係巴士阿叔 成班接錯哂張家輝

睇嚟應該係同一條撚樣啦

一野亨佢個頭應佢 屌你咁耐冇見個頭都係咁硬

搏啲人以為自己認唔到人跟手拎埋個張嘢

葵廣淪陷

一下批㬹鋤落佢度

家陣啲健身狗咁撚on9

西洋菜街間California未執之前，樓下班健身sales成日用依招，由開頭會企喺度望佢諗一諗，到之後喺嗰度俾人拍膊頭

吓

我冇fd果喎

其實健身狗你間嘢做得好地地有聲譽就自多人幫襯啦（希望而家個世界係咁啦人....... ）或者係搵啲有料到嘅大隻佬落街企又好

點都好過on99搵條傻仔落街拍人膊頭扮識人搏人拎張傳單仔

：喂幫幫手攞埋呢張我就收工啦
一路跟住你叫你拎都算 仲要無啦啦拍膊頭
屌你老母啦
忍唔住屌鳩佢死撚開啦拍乜撚嘢膊頭
健身狗即刻吹雞搵附近啲同伴過嚟圍我

屌你老母屌你老母屌你老母

其實係想sell你健身美容 比你嗰張係宣傳單張 你拎左佢就夾你上去
利申 之前比人用同樣方法帶左上gym room到sell
屌佢老母健身狗

我唔拍你膊頭唔通拍你個頭咩

有無人會有圖呢？ 等樓主老母唔洗俾人拍膊頭

認得 通緝犯吖嘛
我宜家報警 你咪撚走啊

下世小心啲

學關sir驗傷報警

前幾日 行行下有個呀叔拍尻我 話可唔可以借我電話打俾1個人 咁我冇諗咁多幫佢打啦 一打去話電話已經停止服務 我就知有問題 佢話係長沙彎過黎既 約左個朋友食飯 佢唔知點行 手機又冇電 仲問我有冇$20俾佢搭車。佢之後話好熟口面喎你 你係咪係長沙彎返過工 全程痴到我勁埋 我話唔好意思幫你唔到 佢就走左

認真答你，雲南好多人咁樣落降頭，拍一拍你已經奶左野

可能你地識
你唔記得人

即刻叫佢還錢啦

點解可以俾人夾上去多一次

你好撚好打咩 我屌你老母

旺角幾個月前都有，瘦瘦地高既著黑衫，拍過幾次，有次追我半條街叫我幫佢咪走，痴線

一個鞭捶法埋去

你係咪好打先

你姐係你想點先？嗱，我好簡單，我唔識你你唔識我，你做咩要拍我膊頭？

唔通我拍你個頭咩～

有冇俾人吉到愛滋針